<resources>
    <string name="app_name">Определение склонности к профессии</string>
    <string name="test_name">Определение склонности к профессии</string>
    <string name="description">Личностный опросник, который предназначен для определение склонности к профессии на основе типа акцентуации</string>
    <string name="create_account"><u>Я хочу создать аккаунт</u></string>
    <string name="time_test">9 минут</string>
    <string name="vopros_kol">88 вопросов</string>
    <string name="quest">Хотите пройти тест?</string>
    <string name="personal">Профиль</string>
    <string name="test">Тест</string>
    <string name="email"> Email</string>
    <string name="password"> Пароль</string>
    <string name="autorization">Авторизация</string>
    <string name="login">Войти</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="noAccount">У меня нет аккаунта</string>
    <string name="reset_password">Я забыл пароль</string>
    <string name="gender_check">Пол</string>
    <string name="register">Создать аккаунт</string>
    <string name="infoAccount">Для чего нужен аккаунт?</string>
    <string name="my_personal">Мой профиль</string>
    <string name="edit_personal">Изменить профиль</string>
    <string name="result">Посмотреть статистику</string>
    <string name="logout">Выйти</string>
    <string name="yes"> Да </string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="statistic">Статистика</string>
    <string name="test_desc_header">Описание теста</string>
    <string name="next">Дальше</string>
    <string name="diagram_result">Диаграмма результатов</string>
    <string name="go_test">Начать тест</string>

    <string name="delimiter">*****************************************</string>
    <string name="typesDescription">Описание психотипов</string>
    <string name="demonstrativeType">Демонстративный тип</string>
    <string name="stuckType">Застревающий тип</string>
    <string name="pedanticType">Педантичный тип</string>
    <string name="excitableType">Возбудимый тип</string>
    <string name="hyperthymicType">Гипертимический тип</string>
    <string name="disthymicType">Дистимический тип</string>
    <string name="anxiouslyFearFullType">Тревожный тип</string>
    <string name="emotionallyType">Экзальтированный тип</string>
    <string name="emotiveType">Эмотивный тип</string>
    <string name="cyclothymicType">Циклотимный тип</string>

    <string name="demonstrative">Характеризуется повышенной способностью к вытеснению, демонстративностью поведения, живостью, подвижностью,
        легкостью в установлении контактов. Склонен к фантазерству, лживости и притворству, направленным на приукрашивание своей персоны, авантюризму, артистизму, к
        позерству. Им движет стремление к лидерству, потребность в признании, жажда постоянного внимания к своей персоне, жажда власти, похвалы; перспектива быть
        незамеченным отягощает его. </string>
    <string name="stuck">Его характеризует умеренная общительность, занудливость, склонность к нравоучениям, неразговорчивость. Часто страдает от
        мнимой несправедливости по отношению к нему. В связи с этим проявляет настороженность и недоверчивость по отношению к людям, чувствителен к обидам и огорчениям,
        уязвим, подозрителен, отличается мстительностью, долго переживает происшедшее, не способен «легко отходить» от обид. </string>
    <string name="pedantic">Характеризуется ригидностью, инертностью психических процессов, тяжелостью на подъем, долгим переживанием травмирующих
        событий. В конфликты вступает редко, выступая скорее пассивной, чем активной стороной. В то же время очень сильно реагирует на любое проявление нарушения
        порядка. На службе ведет себя как бюрократ, предъявляя окружающим много формальных требований.</string>
    <string name="excitable">Недостаточная управляемость, ослабление контроля над влечениями и побуждениями сочетаются у людей такого типа с властью
        физиологических влечений. Ему характерна повышенная импульсивность, инстинктивность, грубость, занудство, угрюмость, гневливость, склонность к хамству и брани,
        к трениям и конфликтам, в которых сам и является активной, провоцирующей стороной.</string>
    <string name="hyperthymic">Людей этого типа отличает большая подвижность, общительность, болтливость, выраженность жестов, мимики, пантомимики,
        чрезмерная самостоятельность, склонность к озорству, недостаток чувства дистанции в отношениях с другими. Часто спонтанно отклоняются от первоначальной темы в
        разговоре. Везде вносят много шума, любят компании сверстников, стремятся ими командовать. Они почти всегда имеют очень хорошее настроение, хорошее самочувствие,
        высокий жизненный тонус, нередко цветущий вид, хороший аппетит, здоровый сон, склонность к чревоугодию и иным радостям жизни.</string>
    <string name="disthymic">Люди этого типа отличаются серьезностью, даже подавленностью настроения, медлительностью, слабостью волевых усилий.
        Для них характерны пессимистическое отношение к будущему, заниженная самооценка, а также низкая контактность, немногословность в беседе, даже молчаливость.</string>
    <string name="anxiouslyFearFull">Людям данного типа свойственны низкая контактность, минорное настроение, робость, пугливость, неуверенность в
        себе. Дети тревожного типа часто боятся темноты, животных, страшатся оставаться одни. Они сторонятся шумных и бойких сверстников, не любят чрезмерно шумных
        игр, испытывают чувство робости и застенчивости, тяжело переживают контрольные, экзамены, проверки. Часто стесняются отвечать перед классом. Охотно
        подчиняются опеке старших, нотации взрослых могут вызвать у них угрызения совести, чувство вины, слезы, отчаяние.</string>
    <string name="emotionally">Характеризуется сменой гипертимных и дистимных состояний. Им свойственны частые периодические смены настроения,
        а также зависимость от внешних событий. Радостные события вызывают у них картины гипертимии: жажда деятельности, повышенная говорливость, скачка идей;
        печальные – подавленность, замедленность реакций и мышления, так же часто меняется их манера общения с окружающими людьми. В подростковом возрасте
        можно обнаружить два варианта циклотимической акцентуации: типичные и лабильные циклоиды.</string>
    <string name="emotive">Яркая черта этого типа – способность восторгаться, восхищаться, а также – улыбчивость, ощущение счастья,
        радости, наслаждения. Эти чувства у них могут часто возникать по причине, которая у других не вызывает большого подъема, они легко приходят в восторг от
        радостных событий и в полное отчаяние – от печальных. Им свойственна высокая контактность, словоохотливость, влюбчивость.</string>
    <string name="cyclothymic">Этот тип родственен экзальтированному, но проявления его не столь бурны. Для них характерны эмоциональность,
        чувствительность, тревожность, болтливость, боязливость, глубокие реакции в области тонких чувств. Наиболее сильно выраженная черта – гуманность, сопереживание
        другим людям или животным, отзывчивость, мягкосердечность, сорадование чужим успехам. </string>

    <string name="demonstrativejob"><b>Демонстративный тип.</b> Демонстративные личности добиваются успеха в тех областях, где на первое место выступает проблема оперативной ориентировки в
        непредсказуемой ситуации, в творческих, коммуникативных профессиях. Стремление к неординарности, внешним эффектам в сочетании с решительностью, артистизмом,
        обаянием делает их незаменимыми сотрудниками в области ведения переговоров, например, для создания и поддержания имиджа компании. Их трудовая жизнь может быть
        связана с профессиями искусства не из-за того, что они очень талантливы, а из-за престижа и постоянной возможности быть на виду. Помимо удовлетворения
        тщеславия очень важны и высокие гонорары, которые расцениваются как признание исключительных заслуг и таланта. В современных условиях демонстративных личностей
        может привлекать, к примеру, торгово-посредническая деятельность. При этом ничего не надо самому создавать, только рекламировать товар, перепродавать.
        Этим обеспечивается быстрый темп деятельности, личность находится все время на виду, может получать немалые прибыли.
        Они прекрасно подходят для выполнения представительских функций, проведения презентаций и своеобразной рекламы действий и идей.</string>
    <string name="stuckjob"><b>Застенчиваший тип.</b> Достигает высоких результатов в выбранной сфере (производственной, творческой) деятельности. Обладает способностью эффективно работать в
        любых условиях. Отличается целеустремленностью, активностью, высоким стремлением к профессиональным достижениям и карьерному росту.
        Это неутомимые и целеустремленные труженики, обладающие чувством долга, принципиальные, требовательные к себе и другим, настойчивые и последовательные.</string>
    <string name="pedanticjob"><b>Педантичный тип.</b> В условиях профессиональной деятельности проявления педантичности необходимы, чрезвычайно ценны. Лица с развитой педантичностью
        добросовестны, аккуратны, подвергают тщательному и всестороннему анализу свою деятельность, достойны высокого доверия руководства, коллег. Не претендуют на
        лидерство, являются надежными партнерами в бизнесе. Такие люди хорошо осознают ответственность по отношению к делу, которое им поручено, к месту работы,
        которое предпочитают не менять в течение длительного времени или на протяжении всей трудовой жизни.
        Несмотря на перечисленные достоинства педантичных людей, крайние проявления данного типа могут создавать проблемы в работе. Так, стремление к совершенству в
        деталях там, где это не важно для дела, может приводить к конфликтам с коллегами. Кроме того, такая позиция приводит к постоянному внутреннему напряжению, не
        позволяет расслабиться и отключиться от рабочих проблем. Прежде чем сдать работу, педантические личности по 2–3 раза проверяют себя. Конец рабочего дня для них
        не означает конца работы. Ложась спать, они долго обдумывают, «как все сегодня получилось», а иногда, забегая вперед, начинают заранее переживать и завтрашний
        день.
        Невозможность все выполнить так, как требует их добросовестность, ограничивает возможности педантических личностей в карьерном росте. Они, как правило, не
        только не стремятся к повышению по службе, но даже отказываются в тех случаях, когда им предлагают более ответственную высокооплачиваемую должность. Для них
        более приемлемо вообще снять с себя ответственность за порученное дело, чем пытаться справиться с ним неполноценно.
        Из них получаются прекрасные бухгалтера, экономисты, финансисты. Они незаменимы в работе, для выполнения которой требуется большая точность и
        аккуратность.</string>
    <string name="excitablejob"><b>Возбудимый тип.</b> Физическая работа, экстремальные условия, ситуация риска, мощного рывка – прекрасные условия реализации потенциала личности этого типа.
        Способность отстоять свою позицию, помериться силами, выступить за справедливость, проложить путь – в определенных профессиях это незаменимые качества,
        достойные уважения.
        Если спросить таких людей о причинах смены места работы или профессии, то редко услышишь ответ о сложности самой работы. Обычно выдвигаются другие мотивы:
        начальник не хотел пойти на уступки, коллега плохо относится, низкая зарплата (не ценят). Обычно возбудимого человека раздражает не столько напряженность труда,
        сколько недостатки в его организации; частая перемена мест работы является следствием систематических конфликтов по этому поводу.
        Такие люди много внимания уделяют своему физическому здоровью в отличие от интеллектуального развития. </string>
    <string name="hyperthymicjob"><b>Гипертимический тип.</b> Прекрасно чувствует себя в начале организации любого дела, в новой обстановке, в экстремальных ситуациях, в условиях риска.
        Мотивация к деятельности формируется как вызов, профессиональный рост определяется высоким уровнем притязаний – таким людям важно подтвердить свою способность
        справляться с трудностями на пути к достижению высокого результата. Дефицит материального вознаграждения за работу компенсируется ощущением собственной
        значимости, а также необходимостью постоянно проявлять изобретательность и способность к творчеству.
        Отрицательным проявлением гипертимной личности является склонность создавать видимость продуктивной деятельности. Она с энтузиазмом берется за любое дело,
        строит немыслимые планы, при этом не всегда заботится об их воплощении в жизнь, может легко отказаться от задуманного, игнорируя при этом установленные
        договоренности.
        Смена видов деятельности и мест работы не вызывает у такого человека особых затруднений, внутренних проблем, включая чувство вины перед «родным коллективом»
        и работодателями.
        Для них подходят такие виды деятельности, где уместны инициатива, риск, решительность, скорость, но в то же время нет нужды решать проблемы, требующие
        осторожного и обдуманного подхода. </string>
    <string name="disthymicjob"><b>Дистимический тип.</b> В профессиональной деятельности дистимная личность выбирает наиболее энергосберегающие тактики, неконфликтна, всегда спокойна,
        уравновешена, производит впечатление житейского философа.
        Инициатива направлена на достижение максимального эффекта минимальными усилиями. Ответственность определяется должностным предписанием. Деятельность всегда
        индивидуализирована, обособлена, предсказуема.
        Возможность включения в совместную (групповую) работу рассматривается на специально оговоренных условиях.
        Достигают высоких результатов там, где не требуется быстроты, энергичности, постоянного общения, принятия ответственных решений. </string>
    <string name="anxiouslyFearFulljob"><b>Тревожный тип.</b> Лица тревожного типа достигают больших успехов практически в любой деятельности в связи с развитой критичностью и
        стремлением к постоянному самосовершенствованию.
        Некоторые виды профессий непосредственно связаны с доминированием тревожности (например, оперативно-розыскная деятельность, спорт, творческие профессии).
        Многие достижения формируются у таких людей по принципу гиперкомпенсации.
        Окажут наибольшую пользу как аналитики, консультанты или эксперты.</string>
    <string name="emotionallyjob"><b>Экзальтированный тип.</b> Экзальтированными чертами часто обладают творческие натуры, артисты, музыканты, поэты.
        Искренность в выражении чувств, тонкое ощущение реальности, стремление романтизировать отношения придают изысканность, особый смысл межличностному общению
        такого человека в любом коллективе. Однако регламентированные условия деятельности, частая и непредсказуемая смена настроения, субъективизм и безаппеляционность
        в суждениях этих лиц создают благоприятный фон для развития конфликтных ситуаций, провоцируют панические настроения.
        Являясь эмоционально-эстетическим лидером в группе, экзальтированная личность не проявляет склонности к формальному лидерству, ответственности на
        себя не берет.
        Имеют хороший вкус: из них получаются хорошие художники, дизайнеры, оформители.</string>
    <string name="emotivejob"><b>Эмотивный тип.</b> Глубина переживаний эмотивного человека обычно сочетается с хорошим осознанием личностных смыслов, которые определяют всю его
        деятельность. Так, для него характерно постоянное стремление к самообразованию и личностному развитию.
        Для него также важны теплые и добрые взаимоотношения с коллегами, лояльное отношение со стороны начальства и общий эмоциональный комфорт. Если перечисленные
        выше условия соблюдаются, такой человек не будет стремиться к поиску других мест работы (даже при условии больших материальных благ).
        Как правило, эмотивный человек не претендует на роль лидера. Однако чувство долга, ответственность, исходящие из его ценностных ориентаций, оказывают
        большое влияние на окружающих, и часто становятся этическими стандартами профессиональной деятельности коллектива, в котором он работает.
        Эмотивные личности хорошо работают там, где предполагается понимание человеческих эмоций.</string>
    <string name="cyclothymicjob"><b>Циклотимный тип.</b> К работе и своим обязанностям циклотимные личности относятся добросовестно, но при повышенном настроении могут проявлять легкомыслие,
        бессистемность. В период пониженного настроения становятся апатичными и бездеятельными, все валится из рук. Работа, которой они занимались с увлечением,
        начинает их тяготить.
        Они плохо работают в команде, для них предпочтительнее работа по индивидуальному (желательно гибкому) графику с персональной ответственностью.</string>
    <string name="birthday">Дата рождения</string>
    <string name="male">Мужской</string>
    <string name="female">Женский</string>

    <string name="test_description">
        Предлагаем пройти тест на акцентуацию характера, или опросник Шмишека, и узнать, какие типы акцентуации выражены у вас наиболее ярко.
        Как и следует из названия теста, опросник был разработан Шмишеком на основе выделенных Леонгардом доминирующих черт характера при том или ином типе.
        Данный тест на акцентуацию состоит из 88 вопросов, касающихся 10 типов акцентуаций.
    </string>
    <string name="instruction">
        Вам будут предложены утверждения, касающиеся вашего характера.
        Отвечайте, долго не  раздумывая, вы можете выбрать один их двух ответов: «да» или «нет», других вариантов ответов  нет.
        На свой ответ нужно нажать, после чего у Вас появится кнопка перехода на следующий вопрос
    </string>
    <string name="email_forgot_pass">Введите email и мы вышлем новый пароль на Вашу почту</string>
    <string name="send">Выслать новый пароль</string>
    <string name="edit_profile">Редактирование профиля</string>
    <string name="old_password">Старый пароль</string>
    <string name="repeat_new_password">Повторите новый пароль</string>
    <string name="new_password">Новый пароль</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="repeat_password">Повторите пароль</string>
    <string name="incorrect">Неверный логин или пароль</string>
    <string name="successfully">Авторизаця успешна</string>
    <string name="enter_email_password">Введите email и пароль</string>
    <string name="length_password">Пароль должен быть длиннее 8 символов</string>
    <string name="password_successfully">Пароль успешно изменен</string>
    <string name="opassword_incorrect">Старый пароль неверен</string>
    <string name="match_password">Пароли должны совпадать</string>
    <string name="opassword_and_npassword">Введите старый пароль и новый пароль 2 раза</string>
    <string name="user_not_found">Пользователь с таким email не найден</string>
    <string name="new_password_email">Новый пароль отправлен Вам на почту</string>
    <string name="enter_email">Введите email</string>
    <string name="quit_app">Вы уверены, что хотите выйти?</string>
    <string name="quit_profile">Вы уверены, что хотите выйти из личного кабинета?</string>
    <string name="time">Время вышло</string>
    <string name="questio">Вопрос</string>
    <string name="time_test_new">Время на проходение опроса вышло. Начните с начала</string>
    <string name="ok">Ок</string>
    <string name="in_result">К результатам</string>
    <string name="answer_saved">Ваш ответ сохранён</string>
    <string name="quit_test">Вы уверены, что хотите завершить тест?</string>
    <string name="fields_required">Все поля обязательны для заполнения</string>
    <string name="incorrect_email">Вы ввели некорректный email</string>
    <string name="successfully_registered">Вы успешно зарегестрированы</string>
    <string name="fail_auth">Ошибка авторизации</string>
    <string name="lang">RU</string>
    <string name="desctype">Описание всех типов акцентуации</string>
    <string name="Typeback">Вернуться к списку типов</string>
</resources>